打埋最後一次卡

次次都話最後一次
信埋學聯最後一次
投埋泛民最後一次

今次真係打埋最後一次卡，好無奈
同仲有一絲希望既香港人聚一聚
反正失敗香港都係gg
如果反抗失敗，已有全盤計劃移民